點減肥

巴

178

90

做運動

運動
一年前178 100
現在178 70

有咩運動係你覺得好㗎

唔食野

同埋做幾耐好

跑步最普通，至於運動量就量力而為慢慢加啦，最初我一日半個鐘跑唔到3k就停，到後期一日一個鐘左右跑10k，同埋無論點都好係跑唔係行，吸收少過消耗自然減到

200磅

係阿 弘 '

唔緊要啦 你咁高 操大隻啲都冇覺肥

減到理想磅數之後，但一停運動就逐漸開始肥返去原本咁多，無限咁loop

係咪一世都要運動

184 90 kg here

游水得唔得？係咪最好唔游多過45分鐘？

病左幾日無體力做運動

你個磅數最好係遊水，其次踩單車，受傷機會低啲。
做咩運動都可以減肥，最重要搵一樣你鐘意既，最好可以日日做既運動。
初初隔日做30分鐘，當你覺得力量大咗可以加長時間，先建立好基本耐力。
配合飲食，戒糖，減少 carbohydrate，多食蔬果多飲水，每日訓番6-8個鐘。

巴打多謝

絲 165 54.5kg 大家覺得每日舉啞鈴4 set 15*3 加六𥖁 午晚餐半碗飯 多菜小肉 夠減肥嗎

減埋個半碗飯可能得。
運動量太低，對減肥無明顯幫助哦！
你體重都算適中，有肚腩同手臂鬆？

有肚腩同手臂粗 太耐冇運動成日訓 最近肥埋落小腿都開始粗先知驚

就怕唔食飯之後一食返會暴肥 應該做埋cardio?

如果你想食飯，半碗都無問題既，不過運動量要多啲，糖一定要少，最好戒晒。
一星期三至五次，每次30-40分鐘。

舉啞鈴只運用都局部肌肉，消耗比較少卡路里，減唔到脂仲會令你手臂更粗更實。
減肥最好係做全身cardio運動，係短時間內消耗最多卡路里，練到全身肌肉，增強體能同修緊全身，減肥效果會較明顯同平均。

打籃球ok?

可以呀，不過要睇點樣打法，運動既強度決定減得有幾快。
如果係正式球隊操練，或者成日打比賽既既高強度運動，都會減得好快。
如果只係練射波，就比較難減到了。

你可以參考下呢類片，好多基本動作都可以減到肥，亦針對藍球上所需。